有冇人好驚比人炒

有冇人一見到自己公司出post 請自己個title 既位就好驚比人炒，最近公司加左人工（仲要加得幾多下），出左花紅，但見到公司又出post 請人， 是咪我太緊張

公司幾大間，你個位有幾多人先

我公司我個post全年都請人
job ad冇del過

細間，大約3-4個

係咪因為請唔到人 , 我成日好驚一請到人返黎就叫我走，本身同同事關係唔太好又收唔到風

大公司要填番自然流失啲人係咁

我又未做過咁細間喎
巴打係做咩㗎
專唔專？算唔算啲重要post？
就算佢請人取代你都要handoff掛，咁少人唔驚你玩野？

唔洗驚
中年大把機會

專科junior 位， 我係全office 最細個個

工程狗?

類似啦

份工好好pay 好好福利？ 定係你驚比人炒左無人請你

做左半年到，唔放cv 既話，見工唔知點同人解話